施迪安曾怒斥美斯：不喜歡我的話就離開！

上季巴塞的成績是恥辱性的，而在更衣室內也不太平，曾爆發球員與教練之間的矛盾。《塞爾電台》近日就曝光了施迪安（Quique Setien）和美斯（Lionel Messi）之間的一段對話，表示當時兩人關係已經破裂。

上季西甲第32輪巴塞2-2戰平切爾達的比賽中，時任巴塞助教沙拉比亞在補水時間佈置戰術，而美斯則徑直走開，無視沙拉比亞。《塞爾電台》的「Que T‘hi Jugues」節目透露，在比賽結束後，施迪安直接對美斯發火了：「如果你不喜歡我說的話，門就在那邊。」

該節目表示，美斯這次之所以與施迪安以及沙拉比亞爆發矛盾，是因為美斯不喜歡他們向球員講話時所用的語氣，一味指責球員們犯錯導致和波。賽後的更衣室內，美斯要求施迪安尊重所有為巴塞贏得冠軍的球員，因為他們在冠軍履歷上要比施迪安好得多。

正是在這種情況下，施迪安對美斯說出了那番話，而美斯並沒有回應施迪安，只是靜靜地看著施迪安，臉上是帶有憐憫的微笑。

近日施迪安在接受《國家報》採訪時，也再次「抽水」美斯：「執教利安（美斯）是很難的，我是誰啊，想改變他？！他不愛交流，但他會讓你看到他想要什麼，他的話不多。」

結果巴塞唔俾人離開

因為美斯不喜歡他們向球員講話時所用的語氣，一味指責球員們犯錯導致和波。賽後的更衣室內，美斯要求施迪安尊重所有為巴塞贏得冠軍的球員，因為他們在冠軍履歷上要比施迪安好得多。

老屎忽

結果教練走向門外

反駁唔到

冇往死裡打算偷笑

格衰既係佢囉

咁叻炒左教練自動波咪得

係邊個唔比美斯走